{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057065",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46691&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 캐슬호텔"
    },
    "text": "客室は2名基準で運営されており、超過人数は許可していません。 無断で超過人数が発見された場合、強制退室措置となり、払い戻しはできません。 追加人数は一人当たり1万千ウォンの料金が発生し、寝具セットは無料で提供します。 さらに寝具をリクエストする場合、費用が発生する場合があります。 客室の内部施設は高品質のリネンと寝具類を使用し、SK BTVとVODを視聴することができます。 また、NetflixとDisney+を無料で視聴できます。 ホテルのフロントデスクでは様々なサービスを提供しており、チェックイン時に予約者と同行者の両方の身分証明書を確認しています。 未成年者は出入りが制限されます。 客室内部の物品破損や盗難、壁紙やリネン毀損、壁にテープを貼って壁紙を損傷する行為、過度な飲酒と暴言、ロウソクの使用と調理は禁止され、ペットの同伴は許可されません。 有料ゲームは個人ライセンスを購入する必要があり、違法プログラムやサーバーを使用する場合はゲームを進めることができず、キャンセルや払い戻しはできません。 アプリ予約は該当アプリのキャンセル規定に従い、現場決済や電話予約は韓国消費者院の紛争処理規定に従います。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の最大人数は何名ですか？",
            "answer": "客室は2名基準で運営されており、超過人数は許可していません。"
        },
        {
            "question": "超過人数がいる場合、どのような措置がとられますか？",
            "answer": "無断で超過人数が発見された場合、強制退室措置となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は一人当たり1万千ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具セットは無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、寝具セットは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "寝具をリクエストした場合、費用はかかりますか？",
            "answer": "寝具をリクエストする場合、費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内部施設には何が備わっていますか？",
            "answer": "客室の内部施設は高品質のリネンと寝具類を使用し、SK BTVとVODを視聴することができます。また、NetflixとDisney+を無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルのフロントデスクでは様々なサービスを提供しており、チェックイン時に予約者と同行者の両方の身分証明書を確認しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルに出入りできますか？",
            "answer": "未成年者は出入りが制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されている行為はありますか？",
            "answer": "客室内部の物品破損や盗難、壁紙やリネン毀損、壁にテープを貼って壁紙を損傷する行為、過度な飲酒と暴言、ロウソクの使用と調理は禁止され、ペットの同伴は許可されません。"
        },
        {
            "question": "有料ゲームの利用料金について教えてください。",
            "answer": "有料ゲームは個人ライセンスを購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "違法プログラムやサーバーの使用はできますか？",
            "answer": "違法プログラムやサーバーを使用する場合はゲームを進めることができず、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "アプリ予約は該当アプリのキャンセル規定に従い、現場決済や電話予約は韓国消費者院の紛争処理規定に従います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 550
    }
}